《新倚天屠龍記》王晶親證另有映期 公開Janice Man最新高清海報

王晶去年宣布開拍《新倚天屠龍記》，引起影迷瘋狂熱議及期待。上星期耳東影業公布了2021的片單及檔期，當中就連《新倚天屠龍記》都有上映期，正當大家高興終於有個日子可以期待一下時，王晶在微博又有最新消息！

日前耳東影業宣布《新倚天屠龍記》會在9月上映，不過28日王晶在微博寫下︰「特此聲明，《新倚天屠龍記》與耳東影業已解除合作協議。一切發行、宣傳、權益，與耳東影業並無關係。上映日期亦未確定，並非網上流傳之九月。而耳東影業目前並未持有任何《新倚天屠龍記》之股份。主控公司為香港星王朝。敬請垂注。」

此外，王晶更公開了兩張Janice Man文詠珊飾演趙敏、徐錦江飾演謝遜（金毛獅王）的高清海報，不少影迷都留言指出「最期待文詠珊，感覺和趙敏氣質很搭配」、「文詠珊真的太美啦」、「謝遜還是那個謝遜」、「王導什麼時候上映？迫不及待了」。

老實講都希望有返套高質既金庸電影，不過唔好再用呢d導演拍到口碑票房爛哂

係得徐錦江似

佢做周芷若會唔會好啲呀，佢擔得起軟弱柔情同心狠手辣多過任性情深呢類喎

古仔子彈竟然客串

呢套野高質我睇黎把鬼
就係要睇佢鳩

究竟要重拍幾多次？

02年版是但一個都完勝JM太重現代味唔岩拍古裝

jm正撚到
好想睇佢扮趙敏但用赤道既關節技

高圓圓
賈靜雯

華山派個2個紅十字會揾邊個做先

係我心目中賈靜雯>旺阿姐>黎姿

JM D戲 睇到好尷尬

慘 要個唔識做戲既花瓶做個咁有性格刁蠻古怪既女角

林峯太大年紀了吧？

龍二

完全係為左手機遊戲而拍嘅戲

農夫

佢似周芷若，斯斯文文但其實又好撚毒個D
不過趙敏真係諗唔到邊個岩做

夜喇

Janice Man

過一排又黎新 神鵰俠侶
再過一排又新 倚天屠龍記
新完一排金庸 又到新古龍
好啦 新古龍完左 又去番新金庸
悶唔悶d